死黑警個英文原來係咁解

POL ICE

突破盲腸

咁都比你撚到

去藍屍冰室食冰

[獻醜] Popo don’t know MATH, they only know METH